{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006859",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 휴먼타운펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 ペットや山に囲まれたペンションでのくつろぎをお楽しみいただけます。 ペンションは木で作られており火災の恐れがあるので、個人火器(ブタンガス)の使用は絶対禁止されています。 竹洞、松の木洞、菊洞にはオンドルではなくベッドが用意されています。 ペンション内では爆竹の使用が禁止されています。 2泊以上滞在する場合、タオルの交換をご希望でしたら、既存のタオルを返却して交換する必要があります。 全客室は禁煙区域であり、喫煙は厳しく禁止されています。 ペンションにはトネウムドンの客室がありますが、当日予約は不可能であり、最低5日前に予約をしなければ宿泊できません。 青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室は禁止されており、予約状況はリアルタイムでアップデートされますが、重複予約が発生することがあります。 客室価格は日付によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超える場合は入室できず、予約のキャンセル後は払い戻しできません。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償が要求されることがあります。 屋外で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込みが禁止されています。 予約特典として個別バーベキューが利用できますが、一部の客室は共用バーベキュー場を利用する必要があります。 客室内部には個別プールがあり、営業期間と利用時間が決まっています。 プールを利用する際には、お子様は必ず保護者と一緒に利用しなければならず、共用プールを利用する際には水着の着用が必須です。 周辺には売店とコンビニがあり、必要なものを購入することができます。 駐車は1部屋あたり1台可能で、ペンションの近くには観光地の南怡島船着き場と江村エリシアンスキー場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での個人火器の使用は許可されていますか？",
            "answer": "ペンションは木で作られており火災の恐れがあるため、個人火器(ブタンガス)の使用は絶対禁止されています。"
        },
        {
            "question": "竹洞、松の木洞、菊洞の客室にはどのようなベッドが用意されていますか？",
            "answer": "竹洞、松の木洞、菊洞にはオンドルではなくベッドが用意されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "ペンション内では爆竹の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "滞在中にタオルを交換することはできますか？",
            "answer": "2泊以上滞在する場合、タオルの交換をご希望でしたら、既存のタオルを返却して交換する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "全客室は禁煙区域であり、喫煙は厳しく禁止されています。"
        },
        {
            "question": "トネウムドンの客室は予約可能ですか？",
            "answer": "ペンションにはトネウムドンの客室がありますが、当日予約は不可能であり、最低5日前に予約をしなければ宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室は禁止されており、予約状況はリアルタイムでアップデートされますが、重複予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の価格は日付によって変動しますか？",
            "answer": "客室価格は日付によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、予約のキャンセル後は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償が要求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "屋外での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "屋外で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキューが利用できますが、一部の客室は共用バーベキュー場を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内にプールがありますか？",
            "answer": "客室内部には個別プールがあり、営業期間と利用時間が決まっています。"
        },
        {
            "question": "プール利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "プールを利用する際には、お子様は必ず保護者と一緒に利用しなければならず、共用プールを利用する際には水着の着用が必須です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には売店とコンビニがあり、必要なものを購入することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台可能で、ペンションの近くには観光地の南怡島船着き場と江村エリシアンスキー場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 583,
        "QA": 793
    }
}